其實都幾發人深省...

轉載自Facebook REV

原來當你選擇對象有好多要求, 同時達到你大部分要求既人就只會越來越少, 加上你揀人時人揀你, 所以根本最後都好難成功

所以點解人越大越降低要求就係咁解

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

呢個世界真係咁功利? 你都有道理, 連個韓國令女都搵唔到我又邊會搵到

其實你乜春都唔會搵到

唔好再性幻想

都好既!好在你地呢D毒男淨係識性幻想唔會危害到呢個社會,但係我就替你地老豆老母唔抵囉!養隻狗都識對你擺下尾吠兩聲同你玩最多幾個月發一次情,養你地件廢人就乜撚都唔識仲要日日都發情!屌!不過人地老豆老母既事我都管唔來喇,下次你地打j記住去d隱閉既地方唔好嚇親其他人!食飯就唔好食咁多喇!食埋食埋咪又係j左出來?呢個世界好多人無飯食要餓死,但你地呢d廢人只係識食飯用來j!唉!無眼睇!

原本想正常同你講野, 不過算啦你d咁既人淨係識人身攻擊, 一d內容都無

最尾個句 明顯叫人唔洗左揀右揀
出下去約會先

都唔知咁樣好唔好.... 寧缺勿濫

可能會缺一世